有無巴打一齊踢波？

以前踢波既老死返工好忙，大家都好難夾一次踢波。有無巴打志同道合鐘意踢波，一齊夾人腳踢下。唔係勁，純粹鐘意踢波。

推

Freee feel to join

Feel free *

完全唔識踢，但肯跑位

thanks 巴打！

無人一出世就識踢波